Ik voelde me vreselijk slecht te zien; natuurlijk niemand wil.
Ik ging daar en zegt: "Miss Mary Jane, you can't a-beer te zien mensen in problemen, en ik kan niet--meest altijd.
Vertel me over."
Dus zij gedaan hebben.
En het was de niggers--ik verwachtte.
Ze zei dat de mooie tocht naar Engeland was het meest over verwend voor haar; ze wist niet dat _hoe_ was ze ooit gelukkig wist de moeder en kinderen oorlog niet ooit zult zien elkaar niet meer - en vervolgens uit verouderde bitterer dan ooit en zwiepte haar handen en zegt: "Oh, lieve, lieve, te denken dat ze ain't _ooit_ gaan zien elkaar meer !"
"Maar ze _zal_--en binnenzijde van twee weken - en ik _weet_!"
zegt I. Wetten, voordat ik kon bedenken!
En voordat ik kon verschansen ze gooit haar armen rond mijn nek en vertelde me dat ik dit moet zeggen _weer_, zeggen _weer_, zeggen _weer_!
Ik zie dat ik had sprak en plotseling zei teveel en was in een goede plek.
